一人一個歪理

大個左一定有仔/女

要勁過某樣野先可以話個樣野唔好
完全on9

神愛世人

大個左一定有老公/老婆

信主得永生

有樓有高潮

d錢係我用實力借番黎 點解要還

大家都是中國人，包容下啦

無樓無本事.

曳學生=成績唔好

喱個世界有好人

國家是人民的根本

人善天不欺

好人有好報

所有女藝人都係雞

ex / 男仔fd : 我好想偷食 基本上有女送上門就食硬 但現實中未有女送上門 所以我冇錯。

一切都是因果報應？

毒販有乜報應？

殺人放火金腰帶

最慘既係 我地可以點？

一國兩制